大家中唔中意對所有人都好好既男/女朋友？

有啲人好似會想自己係比較特別
如果對方淨係對你一個人好
對其他人（包括同性）都唔係幾好
你哋會唔會中意？

拉

咩料呀

例如：一班人食完飯返屋企順路都唔肯兜多個人，成日抱怨自己既朋友嗰啲

你邊位呀？

識避忌就得

點都要有啲分別掛

會想對方對其他人適可而止既好
但對自己明顯地更好